有無人打字打到好似以前小學啲重組句子咁

唔知點解正正常常咁打句句子出黎唔得，通常打好似

但係我都唔知想食乜

會變做

我都唔知想食乜但係

成日同人message嗰時都發覺自己好慣將句子頭幾隻字拉到落最尾，其實係咪好多人都會咁做，我啲friend又唔見會好似我咁。

倒裝

我好肯定我做緊嘅嘢無你講得咁文學性囉

好似好多gay都係咁

我都會
咁不如我地去m 記食
會變咗
去m 記食啊我地不如咁
利申成日比人問我up乜鳩

讀寫障礙

讀寫智障

你呢句真係有少少語癌feel
平時講開
咁去m 記食啊我地不如/去m 記食啊咁我地不如

其實可能我都有末期語癌

我都成日俾人問我但係啲乜，以為我未打完

我都唔知其實

鬼妹仔啊嘛咁我

真係倒裝黎
文學唔係特登作出黎用
而係有人咁用先會存在

我都會係咁
有一次whatsapp畀朋友問我係咪玩緊重組句子

我都有喎

係咁喎我都好似係

日文有類似語法

其實沒有生涯規劃
寫成
生涯規劃什麼的其實沒有

樓主講乜究竟

有時用左英文嗰套諗野 變到成句用中文講返啲語法錯哂

我都好似係咁喎

9199

無咩問題啊其實

我都會其實 睇得明就算啦

冇問題呀其實我覺得都
喺廣東話你可以將想強調嘅部份放到最前